[{"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/789453702", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338533187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338533187/answer/786202924", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u62dc\u8bbf\u91d1\u5eb8\uff0c\u770b\u5230\u91d1\u5eb8\u4e66\u623f\u6709\u5f88\u591a\u4e66\u7c4d\uff0c\u5c31\u95ee\u4e86\u4e00\u53e5\u8fd9\u4e9b\u4e66\u60a8\u90fd\u770b\u5b8c\u4e86\u5417\uff1f\u91d1\u5eb8\u8bf4\u6ca1\u6709\u3002\u9a6c\u4e91\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fae\u7b11\u70b9\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296166690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296166690/answer/788269114", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6ca1\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28122576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28122576/answer/735920502", "content": "\n\u9a6c\u5316\u817e\u7ed9\u5f20\u5c0f\u9f99\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f85\u9047\u624d\u80fd\u7559\u4f4f\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337037313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337037313/answer/778284456", "content": "\n\u73b0\u5728\u768490\u540e\u5458\u5de5\u6bd4\u8f83\u96be\u7ba1\uff0c\u52a8\u4e0d\u52a8\u5c31\u79bb\u804c\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u529e\u6cd5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337956400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337956400/answer/775377251", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u62b1\u7740\u4f60\u7684\u5b9d\u5b9d\u65f6\uff0c\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339665854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339665854/answer/790214544", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ec4\u6653\u660e\u5728\u7b2c\u4e09\u671f\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7684\u8868\u73b0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332408225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332408225/answer/780013507", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8bef\u6740\u81ea\u5df1\u7684\u5ba0\u7269\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316519085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316519085/answer/783893868", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u5976\u8336\u7684\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330872782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330872782/answer/779748181", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u7f51\u6587\u754c\u6216\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327759836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327759836/answer/764407882", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5141\u4e0d\u5141\u8bb8\u8eab\u4e0a\u6709\u6587\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311893950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311893950/answer/774847382", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u4f20\u7684\u4e09\u4e0d\u5a36\uff1a\u5e7c\u5e08\uff0c\u62a4\u58eb\uff0c\u94f6\u884c\u5973\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e09\u4e2a\u4e0d\u5a36\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332242596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332242596/answer/769249145", "content": "\n\u9047\u5230\u300c\u5047\u88c5\u4eb2\u621a\u300d\u7684\u4eba\u8d29\u5b50\u8be5\u5982\u4f55\u81ea\u6551?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320096542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320096542/answer/794382246", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6574\u5bb9\u4e00\u773c\u5c31\u80fd\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37524914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37524914/answer/669455960", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u9006\u5929\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329022566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329022566/answer/790721970", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u80fd\u4e0d\u80fd\u542c\u61c2\u6211\u4eec\u9a82\u4eba\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/787455104", "content": "\n\u4f60\u4eec\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339109000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339109000/answer/781305653", "content": "\n\u8bf4\u5230\u5c0f\u4eba\u7269\u5f71\u54cd\u4e86NBA\u5386\u53f2\u5927\u52bf\uff0c\u582a\u6bd4\u8d85\u5de8\uff0c\u4f60\u4f1a\u60f3\u5230\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47320215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47320215/answer/786277701", "content": "\nMIUI \u548c EMUI \u54ea\u4e2a\u4f53\u9a8c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339268473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339268473/answer/785689580", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u4e2d\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\uff0c\u7cbe\u5f69\u7684\u5bf9\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312448205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312448205/answer/781367283", "content": "\n\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u6210\u4e3a\u538b\u5012\u9e7f\u6657\u7684\u6700\u540e\u4e00\u6839\u7a3b\u8349\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338576113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338576113/answer/786103559", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7701\u4efd\u5212\u5206\u7ebf\u90a3\u4e48\u590d\u6742\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264686461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264686461/answer/788466574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u5f88\u51f6\u5b9e\u5219\u8822\u840c\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29597140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29597140/answer/776651311", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283440673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283440673/answer/777607311", "content": "\n\u8003\u7814\u82f1\u8bed\u4e00\u9605\u8bfb\u503c\u5f97\u5168\u6587\u7ffb\u8bd1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45520463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45520463/answer/778864452", "content": "\n\u5973\u53cb\u957f\u5f97\u50cf\u65b0\u57a3\u7ed3\u8863\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62561429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62561429/answer/766545681", "content": "\n\u5927\u4e13\u751f\u771f\u7684\u6ca1\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/785086251", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333420163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333420163/answer/780642930", "content": "\n\u5c4e\u662f\u4ec0\u4e48\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/414203691", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328376246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328376246/answer/784416616", "content": "\n\u89c9\u5f97\u751f\u5b69\u5b50\u5f88\u8f7b\u677e\u7684\u7537\u4eba\u662f\u591a\u6570\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335383269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335383269/answer/767992009", "content": "\n\u674e\u73b0\u5230\u5e95\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36082481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36082481/answer/742045213", "content": "\n\u4f59\u989d\u5b9d\u4e0d\u884c\u4e86\uff0c\u94b1\u8be5\u5f80\u54ea\u653e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49289136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49289136/answer/768889700", "content": "\n\u6768\u5eb7\u8fd9\u79cd\u4eba\u600e\u4e48\u53ef\u4ee5\u751f\u51fa\u6768\u8fc7\u8fd9\u79cd\u7684\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29547043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29547043/answer/683768687", "content": "\n\u5982\u4f55\u5229\u7528\u4e00\u4e2a\u6708\u65f6\u95f4\u5b66\u597d\u300a\u884c\u6d4b\u300b\u548c\u300a\u7533\u8bba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338458872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338458872/answer/774203475", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e50\u961f\u7684\u590f\u5929\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\uff08Hot5 \u8bde\u751f\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339787758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339787758/answer/788510398", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u5468\u56f4\u8ba4\u8bc6\u7684\u4eba\u57fa\u672c\u6ca1\u6709\u4e00\u4e2a\u662f\u8003\u4e0a985 211\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312705499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312705499/answer/768024574", "content": "\n\u4f1a\u8ba1\u5e94\u5c4a\u751f\u7b2c\u4e00\u4efd\u5de5\u4f5c\u627e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332033041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332033041/answer/763744344", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u88ab\u62d0\u5356\u7684\u5b69\u5b50\u88ab\u627e\u5230\u4ee5\u540e\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022925/answer/762595988", "content": "\n\u8427\u5cf0\u663e\u9732\u8fc7\u7684\u6b66\u529f\u79cd\u7c7b\u975e\u5e38\u4e30\u5bcc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u4ed6\u6b66\u529f\u201c\u8d35\u7cbe\u4e0d\u8d35\u591a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24507867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24507867/answer/761927712", "content": "\n\u611f\u67d3 HIV \u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333984185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333984185/answer/775359402", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e4b\u95f4\u820c\u543b\u63a5\u89e6\u5230\u53e3\u6c34\u4e0d\u4f1a\u611f\u89c9\u6076\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334705658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334705658/answer/758302096", "content": "\n\u7559\u5b66\u751f\u5728\u7f8e\u56fd\u5bf9\u67aa\u68b0\u8868\u73b0\u51fa\u5174\u8da3\uff0c\u4f1a\u88ab\u9063\u8fd4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/409804851", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264800118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264800118/answer/783846526", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u80fd\u529b\u5bf9\u5370\u5ea6\u6253\u8d62\u4e00\u573a\u5168\u9762\u6218\u4e89\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61210626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61210626/answer/794656220", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u804a\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/782002128", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321386692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321386692/answer/733949869", "content": "\n\u5927\u95f8\u87f9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7ed1\u7ef3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283201320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283201320/answer/714528726", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u60f3\u8981\u751f\u513f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55230947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55230947/answer/786766456", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u7ed3\u5a5a\u540e\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/331546953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/331546953/answer/730794301", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f71\u89c6\u5267\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320816479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320816479/answer/766785660", "content": "\nB \u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b UP \u4e3b\u662f\u4f60\u6b23\u8d4f\u4e0d\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266147523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266147523/answer/779499432", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5355\u8bcd\u8ba9\u4f60\u5fc3\u91cc\u4e00\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332546275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332546275/answer/762911101", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u771f\u7684\u4e0d\u4ecb\u610f\u7537\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/770766352", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330653195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330653195/answer/723868469", "content": "\n\u5929\u6d25\u662f\u56e0\u4e3a\u7d27\u90bb\u5317\u4eac\u624d\u53d1\u8fbe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305748960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305748960/answer/786126870", "content": "\n\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/781328507", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291579690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291579690/answer/599899508", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u751c\u6587\u5ba0\u6587\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\uff0c\u8c22\u8c22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304772253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304772253/answer/792077020", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u8981\u5f00\u59cb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333864283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333864283/answer/774817711", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0a\u6e05\u534e\u7684\u4eba\u9ad8\u4e2d\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339660786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339660786/answer/782303389", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7b2c\u4e09\u5b63\u7b2c\u4e09\u671f\u9ec4\u6653\u660e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334243932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334243932/answer/766199017", "content": "\n\u300a\u9648\u60c5\u4ee4\u300b\u4e2d\u83ab\u7384\u7fbd\u548c\u9b4f\u65e0\u7fa1\u957f\u5f97\u4e00\u6a21\u4e00\u6837\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8ba4\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335083614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335083614/answer/765379806", "content": "\n\u300a\u54ea\u5412\u4e4b\u9b54\u7ae5\u964d\u4e16\u300b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333026642", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333026642/answer/783129401", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8eab\u6750\u7b97\u662f\u8eab\u6750\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22378218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22378218/answer/767231136", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7ec3\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/766243795", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274377507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274377507/answer/761520539", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u4f53\u80b2\u7ade\u6280\u6bd4\u8d5b\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u300c\u532a\u5937\u6240\u601d\u300d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333164560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333164560/answer/790935537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u9001\u6211\u4e0a\u9752\u4e91\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/794752338", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334730677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334730677/answer/769833937", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u773c\u5c31\u60f3\u62ff\u6765\u53d1\u8bf4\u8bf4\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284759427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284759427/answer/791732513", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u6027\u80fd\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338573621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338573621/answer/777058133", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u4eec\u5f00\u59cb\u8d28\u7591\u767b\u6708\u7684\u771f\u5b9e\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47584454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47584454/answer/771293192", "content": "\n\u542c\u529b\u6e23\u6e23\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u542c\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339667441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339667441/answer/782045995", "content": "\n\u5c06\u4e00\u4e2a\u786c\u5e01\u53d1\u9001\u5230\u6708\u7403\u4e0a\u7684\u6700\u4f4e\u6210\u672c\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328188022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328188022/answer/778933801", "content": "\n27\u5c81\u7684\u513f\u5b50\u610f\u5916\u79bb\u4e16\uff0c\u6211\u8981\u600e\u4e48\u9762\u5bf9\u4e0d\u5e78\u548c\u75db\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321428495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321428495/answer/774109401", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21731231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21731231/answer/789842685", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e70\u623f\u8981\u6ce8\u610f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339165510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339165510/answer/780662680", "content": "\n\u9ad8\u623f\u4ef7\u548c\u4f4e\u5de5\u8d44\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u5f53\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304970889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304970889/answer/788594491", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330291827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330291827/answer/784616633", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u56db\u4e94\u5341\u5c81\u6ca1\u6709\u751f\u5b69\u5b50\u7684\u5973\u6027\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337835581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337835581/answer/786499552", "content": "\n\u7269\u7406\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323322922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323322922/answer/699504856", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u56db\u5b63\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5bf9\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335536560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335536560/answer/753136308", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u7684\u9ad8\u7aef\u73a9\u5bb6\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u4e2a\u7fa4\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/786764208", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325340513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325340513/answer/697538043", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u591a\u4eba\u300c\u5439\u7206\u300d\u4f46\u4f60\u89c9\u5f97\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u52a8\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47610536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47610536/answer/783617319", "content": "\n\u5706\u5468\u7387 \u03c0 \u662f\u5426\u9690\u85cf\u4e86\u672c\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u8bbe\u8ba1\u8005\u7559\u7ed9\u8fd9\u4e2a\u5b87\u5b99\u7684\u667a\u6167\u6587\u660e\u7684\u67d0\u79cd\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336951579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336951579/answer/772441500", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5927\u90e8\u5206\u7537\u5b69\u5b50\u5bf9\u591c\u5e97\u6beb\u65e0\u5174\u8da3\uff0c\u751a\u81f3\u6709\u4e9b\u6392\u65a5\u591c\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333059323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333059323/answer/736150445", "content": "\n\u5f20\u5b50\u67ab\u3001\u8d75\u4eca\u9ea6\u3001\u674e\u5170\u8fea\u4f60\u4eca\u540e\u770b\u597d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336591222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336591222/answer/772541995", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u4eec\u80fd\u548c\u72d7\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u5c0f\u72d7\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317975696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317975696/answer/715571228", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\uff0c\u5374\u5f88\u8d5a\u94b1\u7684\u521b\u4e1a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338656621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338656621/answer/774934222", "content": "\n\u8001\u4e86\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u5e0c\u671b\u6d3b\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336945055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336945055/answer/769047719", "content": "\n\u5730\u7403\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6d6e\u5728\u592a\u7a7a\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333204673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333204673/answer/757216511", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u57fa\u5c42\u529e\u4e8b\u4eba\u5458\u5982\u6b64\u50b2\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/687174394", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314516850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314516850/answer/763379571", "content": "\n\u628a\u4e00\u53ea\u521a\u51fa\u751f\u7684\u5c0f\u5976\u732b\u4e00\u76f4\u517b\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322672077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322672077/answer/672376492", "content": "\n\u6563\u6253\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8dc6\u62f3\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319793939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319793939/answer/665322312", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u76ae\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57664953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57664953/answer/317588569", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e09\u53e5\u8bdd\u5199\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326154778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326154778/answer/786906991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u5174\u88ab\u5236\u88c1\u4f1a\u53d7\u6307\u8d23\uff0c\u534e\u4e3a\u88ab\u5236\u88c1\u5927\u5bb6\u90fd\u8868\u793a\u652f\u6301\u534e\u4e3a\uff1f\n"}]